中國警告英國不要禁華為 ，不要列林鄭入人權制裁名單

777同小學雞有路？

求吓你唔好啦

你用軍隊迫佢買囉

快d搵local班中国人出黎搞破壞啦

話俾英國知你已經俾我地偉大中華民旅滲透晒